有冇巴打啱啱聽到好大行雷聲

咁啱今日依個日子

俾個雷嘈醒咗

天水圍區

我諗應該新界西都聽到

又有

好響

嚇撚死 成個人醒晒

大家準備起身洗定個面,刷定牙啦

大聲到似爆炸

勁閃

9號 順時六月飛霜

On9冇拉窗簾 閃醒咗

仆佢個街 我想瞓多2個鐘呀
啱啱先做完野瞓着冇幾耐咋

屌又黎

轟呀

係

天水圍嘈到仆街，出面閃電又勁光

怕閃到瞓唔著多過佢太嘈

上星期又4點幾，今日又4點幾，陰公

好似已經幾晚係咁

今個月第二次打到醒左

巨型閃光彈轟落嚟
不過拉咗都嘈醒啦

睇嚟冇咁快完

連續兩晚都係咁

冇停過

拉左都係d罅位閃入黎

2樣都係啦

屌 又轟 我9/6狗衝出去啦 俾我瞓啦

係想瞓個好教都唔得

勁大聲 醒咗 嚇死

我都係醒撚咗

我都想瞓

點解次次都係4點幾 次次都係第日要返工
響到發緊夢都嚇到醒晒訓唔返

嚇醒左

咪係 如果踢歐聯嗰晚我就唔撚理佢啦

電腦大爆炸

訓唔返 大聲到
嚇撚到成個人彈起

收咗皮 可以瞓了

柒頭皮！

唔好再轟 唔該

嚇到我心都離一離呀

瞓到就係

又有一下

嚇到我個心跳左幾分鐘

我冇嚇親

轟咗陣先醒

即係本身你個心冇跳？

Ok u win

醒左我想訓啫